有無大山單車jj?

衝落山真係好正 隊住啲私家車

歡迎對戰😁

山車JJ留明

麻煩你班仆街唔好踩正路中心

收皮啦垃圾

利申:有46有單車

有興趣買架山車踩

單車落山快過46

巴打想玩越野？

係 人大左開始有興趣 睇中左架canyon 但唔太熟山車件

當然唔係下下衝大山果啲 因為我平時落斜都唔敢太快

第一次衝落去..呢個成績，不錯，好在無車阻，50幾訓灣爽死

呢架正野 落山一流

如果同8.0呢部比 邊部抵買啲